屌你去自修室 就戴口罩啦 係度咳咳咳

一個咳 隔離又咳下想點姐

和你咳 對住啲啊嬸塊面大大聲咳

和你咳

冇有錯

Damn

咳 搭車先啦

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

少左好多人rt
唔好鬆懈呀

AQ Bio 福建幫 生意 whatsapp絕密流出(已FC)